福建人已衝出北角街道

有無襲擊途人?

有人拍記者鏡頭